S1

P 4/5

q3s4

X+Y=XY

Sin +sin =x

pish